[
    {
        "randomId": 218
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Insitare",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Amahururu y'ababi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    }
]